---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12147"
date: "2010-09-12T14:24:59"
uploadBy:
- "Sebastian"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Bei längeren Kabeln würde ich lieber Spiralschlauch kaufen. Die gibts auch in verschiedenen Durchmessern. Die Idee finde ich aber ganz gut. 
Gruß Sebastian